[Less than a club] [勿忘831]美斯球迷暨巴塞隆拿星散執柒討論區 (350)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - ??????????
08 - ??????????
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé(收咧)
12 - ??????????
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

Muchas gracias Messi

由被發掘

到完成處子戰成為超新星

三奪歐聯

六個金球

射入無數經典入球

成就了巴塞隆拿最佳的美斯

屌你老母連狗整下個垃圾web版啦 啲撚屌排位自己同我調轉

你弱智就咪屈連囝廢

Less than a club

lm

傳vdb去曼聯，45m
有無人可以講解下點解其他球會可以低價簽靚貨
但我地下下都70幾80m咁揼出去

巴老母 死全家

早晨
雄狗死左未?

太後生 不了

美斯如果去鏝，係咪個個都會睇埋鏝既賽事

唔會睇鏝既比個正評，睇下幾多人

發覺有好多人未了解美斯話佢廢唔值
睇返佢有幾多獎先,同埋紀錄都係keep住破

不嬲英超好睇過西甲

啲奬都唔喺英超贏 唔計

英超=足球
但西甲出幾多球王

Lm

是但啦都係9up

因巴塞財政困難+美斯！羅達路恐續約留國米

出年打無鋒陣

加泰三子#5 #20 #18 仲係到

低撚死
一定鏝重金出錢你唔撚要

人地

又話清人一個都無清

唔係覺得有人要呀

咪清左囉 去埋祖記囉

18可以留既
Cuculala 返黎喇

5 好難賣

20，佢多功能,低人工
但對拜仁果場食左屎，要搵人孭鑊一定要係佢囉

人工最高第4-6係佢地三個邊到低人工

巴塞件件都高人工

屌，係喎，原來個醉右咁高人工，自膠

仲有#23，攞完世界杯個心態好似準備退休咁佢咁高人工又係好難清

早知前年80m賣比獌

人地隊隊都官宣轉會 我地就官宣炒法律團隊

執柒咗佢啦

無心情 唔死住

唔洗捱夜睇西波
應該大部份手足都會睇

有冇人好興奮 真係想睇美斯踢英超
得閒又中出下阿妓車仔 再入返利4粒報牛
有得踢哥師果套 又唔洗俾巴班高層撚
巴迷都唔想再浪費美斯 真心希望走得成

如果高文會用班後生做主力 我都會下波
如果係華蛇施蛇2.0 呢隊垃圾已經冇嘢值得留戀

依家最大可能等到出年6月即走

唔使捱夜會睇
以前3，4點捱夜起身睇都係因為美斯
捱夜睇閪波真係好傷身

以後既巴塞會唔會場場變受讓盤

FIFA/法律專家支持美斯如上法庭,美斯勝算大

如果禁錮美斯我即刻反巴

其實我覺得巴用7億留美斯係博一博
博佢回心轉意,知道上法庭可能輸
到時真係玩大巴改口2.5億放人

如果Fifa撐美隊
到時大雄一個仙都收唔返

禁錮緊啦

好黎好去唔會攪咁耐

利申：反巴

啱啱瞓醒
想知美斯同加泰四子走未

49000眨下眼就簽到vdb
反觀我地490

49000>490
是常識吧

美斯幾時官宣去鏝啊

轉會窗幾時完 好似8/31？

10月 (好似

高文又話第一個就簽van de beek番黎

結果去左曼

係咪未搞掂美斯單野都唔買人 咁依季可以原陣出戰

準備好木棍將25古往死裡打未？

其實預撚左架啦
你睇大雄條撚樣都係一味拖，拖到仲有兩個星期完轉會窗就水魚價買人

買人柒左咁多年 年年歐聯柒 今年仲同史一反面

都仲可以係到 班加泰豬

唔計政見 而家算唔算死疤狗最黑暗時期

Jeffren Suarez (Ex Barça): "Messi is a big Barça fan. Has been since he was young. Something very big must have happened for him to want to leave the club of his life. It's been two or three years that he hasn't been laughing like before."

"Messi was always happy with his teammates and I haven't seen that for some time. Leo must be fed up and I perfectly understand if he leaves for a club where he's happy."

失蹤人口

眨吓眼都過咗十年，好懷念嗰陣場場都456對面嘅日子
btw佢依家踢緊邊隊

📰 [AS-@fansjavimiguel] | Umtiti lied to Barça by saying that he could not attend the tests at the Ciutat Esportiva today because he was still confined. According to COPE, some witnesses saw him arrive in Barcelona this afternoon from private flight terminal.

Luis Suárez seems to love the option to play for Juventus next season. He's been in contact with Pavel Nedvěd to get to know the Italian's side intentions. [md]
唔係講笑
真係有機會復活

Barcelona and Liverpool are working with utmost discretion for Georginio Wijnaldum, without ruling out things could advance in the coming days. [md]
又簽老野

佢勁過屌老虎同tello啦

打老虎勁

Pjanic: I came to Barcelona to play with Messi and that's why I rejected a better contract offer from PSG.

喺克羅地亞踢緊隊唔知乜柒
查一查譯名先

de jong:#metoo

據加泰電台Rac1的消息，美斯曾多次給巴塞主席貝圖美奧電話，商討離隊事宜，但貝圖美奧均未接電話。

2000年打後我覺得係 再舊果d完全唔識
如果fati puig都上唔到位可以等變米蘭2.0

真係仲衰過07 08
拍得住02 03了

仲有b隊個moriba
睇好佢第時上位

其實巴搞到今時今日咁自己做成

肉酸到

基本上每日都係壞消息黎
呢幾年食老本食到8-2 much
將問題全部顯露於世

送錢比猁買阿哥

07/08 同一線球隊水平既差距，仲無宜家咁撚大

點都要比下機會佢地先
仲有konard 都幾爆得～

拼圖王條垃圾仲係唔係度的

喺

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
36s
Ivan Rakitic is back to Sevilla! Done deal and total agreement reached with Barcelona. He’s gonna sign for next three years. the Croatian midfielder is also having medical tests right now (as reported by @marca). Here-we-go 🤝 #FCB #Sevilla #Barcelona #Rakitic

唯一好消息

第二日，轉會失敗，之後再續多幾年

拉 回歸 對大家都係好事

據《馬卡報》的最新消息，西維爾接近簽下拿傑迪錫。

該報透露，西維爾已經跟巴塞達成了一致，拿傑迪錫將重返西維爾。他正在巴塞隆拿接受體檢。

拿傑迪錫不在巴塞新帥高文的計劃之中，他將跟西維爾簽約三年。他也是西維爾今夏第三筆收購，此前西維爾買斷蘇索，從皇馬引進奧斯卡。（Tony）

折墮到走咗件已經係好消息

今係好想知最後會點收科

加泰四子仲喺齋度

Bye 拉子

Thanks for everything

拉

goodbye amd bless u

影帝 utt 羅拔圖

清到人點都好過清唔到要賣未來主力

但佢可以清美斯

Thank you and goodbye 拉

一個邊夠走多幾個啦

Sevilla will not pay anything to Barcelona for Rakitić. Barça are relieved to have him off the wage bill. Rakitić charged 8 million euros a year. [onda cero]
10m都收唔返

痴撚線 舊年就應該賣啦

📰 [Cuatro] | Messi and Alba with their partners, went to Suarez's house for a party with the flavor of farewell for Luis Suarez.

如果又係免費放咬咬呢個board真係痴撚線

個board咁樣公開放風俾喉舌
講明打哂電話要踢人走

買家唔急賣家急
水魚is a must

之後就清到一隊唔夠人
係人都知你要panic buy
一線又有哂歸宿
再做水魚is a must again

大雄:換唔到van de beek 仲留佢把撚阿 賠人工都要清走佢

more than a club

舊年定前年psg幾十m收

早幾年鈀想買佢同影帝，但人情疤一口拒絕咗仲反手想買埋人地個華拉堤

結果卡塔爾就請屁馬做2022世界杯宣傳大使了

保贊，杜斯山度士，謝化倫，迪路，古恩卡...

好似話係拉傑迪自己求走

UTT換Depay?

係都ok
踢走件垃圾

以呢個垃圾board嘅能力，想今年就重建到

📰 — Busquets (€15m), Sergi Roberto (€10m), Jordi Alba (€9m), and Piqué (€13m) will all be undergoing a contract review which could see their respective salaries get reduced. [@fansjavimiguel via @ForwardBarca]

狗熊同佢班卒仔個不信任投票今日開始

簽咗約邊個肯同你減人工

all say no

Sevilla and Barça agree to transfer Ivan Rakitic for about €8m. He will sign for 3 seasons on his return to Sevilla as per @Manu_Sainz @diarioas Note: Apparently that €8m is variables if Sevilla reaches in Europa or UCL in two years Barça will get the amount per
@sport

拉4真係無所謂
果陣係西維爾買翻黎都唔洗20M
早幾年既體能同戰術執行力一早已經抵曬
上年有價唔賣 今年咁撚柒 係人都當巴係水魚啦

Proper send off 都冇

冇記左utt係里昂買返黎？

係

同黑店trade準備又比被人劏一頸血

❗Arturo Vidal’s agents are in talks with Barcelona to leave the club for free this summer. Inter are ready, and are favorites to sign the Chilean. [@fabrizioromano]
咬又free 拉又free 維度又free 美斯可能又free
狗雄好撚勁

加泰豬終於開始屌鳩MD

可否解釋下布斯基斯想留到幾多歲

40歲 然後轉做教練

Barcelona buying Liverpool’s worst player to facilitate Bayern’s best player to move there after getting thrashed 8-2 by that same player.

尾機到

好似免簽定收得黃豆咁鳩屎多

| Arturo Vidal's agents are in talks with Barcelona's board to leave the club for free this summer. Inter are leading the race to sign the Chilean but are yet to make a contract bid. Vidal is a priority for Conte. (Fabrizio Romano)

又1蚊都收唔到

因為韋拿老母踢過疤出局

Braithwaite: "To be honest, I have not talked to anyone about changing clubs, I have not even thought about it.

"I only think about how to prepare to play well for Barça next season. I am hungry to play and win many titles."

護級隊神鋒今季幫巴護級

原來拉都係free 走

如果最後美斯走
又冇買人
又放咁幾件老野
點睇？

A隊唔夠人
直接放B隊踢

有d疤狗話賠錢都要佢地走
我覺得買唔到人既話連輪換都成問題 莫講換血
古丹雞屎法迪 咁既進攻線死梗 除非球會目標係有歐聯踢就得 放眼2-3年後學曼咁

青訓我地仲有咩人用
法迪 佩治 應該上硬一隊
仲有新簽葡撚

丹/法迪 雞屎 葡撚

佩治 古一 迪莊/影

後面唔知點算

達子

你講個條中場線想輸多次百事咩

預咗變中游球隊

中遊就唔會 有迪莊有達有雞屎古丹 邊有中遊咁豪華
係配搭問題姐 買返個防中點都要
我個人幾鐘意阿仙奴個杜利拉 唔知點解冇傳過

早晨
雄狗死左未

現今足球梗係去法甲執平野啦

執十一條黑腸返黎跑步算

佢防守攔截一流，但用波組織高波就相對失色
有傳阿都想賣佢

起身見到賣Vidal on9 …

早晨 巴老母死咗未？

點解要用呢種方式比美斯走咁撚on9

巴塞版pukki 下季聯賽靠晒佢

呢個時勢能夠慳返啲人工已經算係咁

施蛇愛將威廉卡華奴好岩踢

組織就算啦 邊有防守勁又組織勁既防中
有都年紀唔細又貴 中場有迪莊puig 又有雞屎串連
買個搶得又有活力中場緊要過打廢隊刷控球

去雷恩買Camavinga

我d轉世靈童比其他隊買晒點算

你跟住一齊轉會囉

轉獌

你van de beek三十年球迷？

我睇住佢大

佢下面幾大？

鹿獵含華dee嗰條差唔多大

嗰條得7cm

佢話巴塞dna已經落後，時下更重要係力量同速度落鳩加泰4子面，唔賣你賣邊個

本身8 2已經柒， 但而家球員會啲舉動比起8 2更柒

個人意見

覺得Patery Thomas 都做到呢d 要求

佢打陣地dmc 來講佢都夠幼細，喺ATM 防中位做到串連加stop play 。要反擊打快，快比前面都無問題。

Positional play/反擊兩樣波都做到

防守覆蓋範圍亦夠大，唔會莫氣。

佢打陣地dmc 來講佢都夠幼細

唔係話馬體踢陣地
係想講佢都踢到陣地踢法

屌我真係唔記得左有braithwhite呢個人
d報道係咁話要清邊個邊個
都無提過佢個名

一係冇人提 一提就fake news
話佢想要著10號

2邊都有問題

連施sir都未清

呢個睇好 回家吧

巴宜家真係柒到唔敢睇

越柒越好睇
咁先證明到美斯carry左隊西波幾耐

安蛇: 睇下大雄幾on9

屌想打球會點知hi多左個員字

去左邊？

真係史上最柒球會 沒有之一 嗰種柒法連吾皇都比唔上

柒都係世一 全能到仆街

adama

10號單野
Day 1 明明係丹比利, 幾時變咗光頭佬

老馬 肥朗 費高 李華度 羅馬利奧 米高 細哨 出黎撐美斯未

羅馬利奧第一個踩就有

eto fd d撐唔撐好

其實要美斯強留隊,巴塞你搞好球員變動先
如果你買/賣係好,留隊正常
但你巴塞又7,要留佢做乜9
開善堂送錢比美斯?

年紀都唔細 踢2-3年又30同埋又搶馬體d人 人地有冇咁好死放比你 基沙文都係違約錢加搞到人地告9巴塞

Official: Koeman's staff.

Alfred Schreuder – Assistant coach.
Henrik Larsson – Third coach
. Albert Roca – Fitness coach.
Daniel Romero - Fitness coach.
Jaume Bartra - Fitness coach.
José Ramón de la Fuente – Goalkeeping coach.

José Ramón de la Fuente has been at the club since 2012, and is the only one of the six who was already part of the coaching staff.[fcb]

其實係幾難諗
拜，鈀，鏝，蝗係後場做個波上來都好順
（鈀最多對硬野，出馬昆勞絲/gueye 打防中,但無影響流暢）
組織順一定係首要同埋係大趨勢

可能等疤狗重建後隊波有個form 出左來，先再補番個硬淨中場夾我地。(我ff only)

good bye & good luck 拉
1.5m+9m variable
仲以為會免費添

Good bye and thank you rocketic

再見拉狗

Good bye and thank you R4

終於躝

終於有個廢老走

一件拉4可以都可以有farewell
相反隊史第三射手一個電話算鳩數

Goodbye and thank you拉子

再見拉子
多謝你既貢獻

Good bye and thank you 拉子

尊重啦
拉狗呢個名係for拉莫斯條賤畜

中國都有兩個啦

#4終於躝

過多三個月崩盤就會懷念佢

因為我覺好難旨意一個外來防中，塞落去會即刻踢得順

同埋宜家高水平既隊防守第一浸防線係鋒線，唔係防中。
純買一隻positioning 好既防中，無迫搶一樣閪冧。

所以我覺得做返好迫搶，搵到個進攻form呢d基本野先

越黎越似走唔到

起碼佢冇死霸爛霸個正選位同都任勞任怨，真正毒瘤係個幾件加泰dna 人

佢串鳩其他人話打唔到佢正選位喎

是其是非其非
尾3季係好差
但頭3季的確好撚勁
一路好走

題外話 獌係咪最多fans
個post長期都係頭

佢fdj一黎就話要正選 自己個位難爭
季初自己對住av加兩個後生仔唔夠爭炸喎
季尾佢屎咁咪又係佢長打 又唔撚跑又交波俾對面
加泰咪又係影毒炸嘛 霸住個位唔俾fdj av打防中
其餘係廢 但都盡左力
小明個位係高層on9死賣人 廢普又廢
Pk今年算係咁
醉右係廢 但都冇死坐正選 有同杯麵換下打下後備

頭3季幫特警執屎

拉同施帥係間接逼走arthur

不嬲都係多獌狗
英國波本身都多人睇
仲要係當中最多冠軍果隊

本來就香港最多fans

魔性澎湃，爽啊！

安蛇

錯啦 不嬲叫開佢看門狗

你咪我隻拉莫斯

靜啦

關施蛇咩事

極少出佢 換又換佢先
初期傳蛆果陣都企硬唔去
後期我覺得出咁少都關事

Today, Munir El Haddadi turns 25.
Happy birthday, Munir! Have a great day! 🎈 🎂

唔計keeper,呢幾年後防最穩陣的確係比基。

唔計keeper,呢幾年後防最穩陣的確係比基。

唔計keeper,呢幾年後防最穩陣重係比基。

📰 [AS] | Jordi Alba took advantage of the vacation and underwent a hair transplant to refill the front part of his hair.

⚽️ Barça will play a friendly on Saturday, September 12, against FC Andorra (Gerard Piqué's team).

⚽️ The game will be played behind closed doors at Estadi Johan Cruyff.

[RAC1]

🎙 “The most important player at Barça wants to leave, what does this do to you?“

de Jong: “I have to say it’s quite a chaos now at the club, there is a lot happening.“

“Messi leaving would be a major blow for the team and the club and it would have a lot of influence.”

🔵 Inter are getting closer to sign Arturo Vidal.

🔴 The agreement on personal terms is almost ready.

🔵 Vidal's agent is now working to find a way out from Barça for free - Inter don’t want to pay any after Barça told he’s totally out of the project.

[Fabrizio Romano]

水魚球隊

死疤狗而家比人睇低過乞衣

做生意黎講蝗真係高班過我地好撚多

依隊巴連唯一可以打飛機嘅人情味都冇埋

Monchu was offered to Valencia as part of Barcelona's bid for Rodrigo Moreno last season and the 21-year-old is thought to still be of interest to Los Che, while Genoa and Sassuolo are also keen.

@迷Monchu

so 9 無啦啦又過左祖記？

下年走av, 拉, so9, Arthur
Messi當無埋

仲有咩人擔大旗
當古仔肯留，前面就佢同基沙文加玻璃丹
中場無撚晒人布斯基斯必然正選
後面無咩變動但又老多年，仲頂唔頂到呀

基沙文擔大旗

做牙朗Amigo
球霸NTR

美斯過埋去啦不如

同隊西乙B踢

同自己B隊踢場好過啦

如果輸就好睇了
想知高文會用咩踢法

屌我做高層清人都得啦
件件免簽送比人

主席order唔俾贏咪得
成隊波都係我嘅人

簽利記個老母真定假

So you're telling me we sold Rakitic to Sevilla for €1.5M when PSG was offering almost €100M back in 2018?

More than a club, a meme.

三十歲了，應該似真

Man City believe that the Messi operation is financially and economically impractical. [md]

Guardiola has told Messi that it is best for him to stay and end his career at Barcelona. [md]

City know that they are under the magnifying glass. After being imposed to pay a €10M fine due to UEFA Financial Fair Play rules in July, the Mancunian club don't want to take any risks. [md]

球霸:仆街中伏

利記老母勁野

巴老母+利老母
勁到

如果平執到我當係後生版拉+維
貴就屌佢老母

‼️ Jorge Messi has landed in Barcelona. More follows. [Josep Soldado]

見家長

如果高文肯用後生隊波根本唔廢
力架 (唔傷) 電話 fdj 達呢班有氣有力

午安
古返左黎未

個乜鳩16500聯署搞成點

午安
雄狗死左未

乜唔係買左古之後 幾年內唔比再買利d人咩?

好似係幾年內再買利既人要畀多d錢人地重建

球會deal咪得囉

好似已過期

美斯換文尼+費明奴ok?

巴啲操作點解可以冇樣正常

不了
salah 要唔要

換完美斯踢一年轉手比曼城回晒本啦

早兩三年拉傑迪有球隊開價幾千萬唔賣 依家百五萬先賣 膠層

其實巴咁撚硬頸做乜?
高文出埋聲清走美斯重建咪好囉
西甲又含埋撚

Journalist: “ Is Leo going to go leave Barça or what?”

Jorge Messi: “I don't know”

Journalist: “How do you see it?

Jorge Messi: “Difficult”

Journalist: “Difficult to stay?”

Jorge Messi: “Yes”

Journalist: “Did you talk to Pep, and he told you that maybe you'd better stay in Barça?”

Jorge Messi: “I didn't talk to Pep”

Journalist: “And how do you see the future at Barca?”

Jorge Messi: “Difficult, difficult”

美斯老豆好似乜7都唔知咁

俾我都唔講咁多啦

分分鍾佢老豆變埋巴老母d人

路過問下如果美斯肯留低踢埋今季但唔續約
仲會唔會比佢出場

點會夠膽唔俾

唔俾佢出場 西乙見

拜狗官方話古仔返黎

你唔幫我買利老母，我點有錢買泰亞高

點架，美斯老豆同巴老母傾完未呀？

肯比美斯走未

10 號俾咗Sane
應該唔會再借
但其實佢喺拜到都唔掂

古3：0垃圾巴

佢打落水狗姐

尼馬

但用一億四/五千萬返黎自己唔用借比人，然後落後時發覺後備席得啲青年軍可以用

美斯留隊！重覆一次美斯留隊
想印美斯嘅 可以馬上去印
利申 我係美斯老豆

其實都冇計
唔啱用
嗰時佢同球迷關係又唔好

美斯留既話
一定係 古仔- 美斯-基沙文

乜9玩法嚟
咁出真係霸氣杯見

3件過晒氣 巴塞準備執7

古基雙翼齊飛？

慢撚到癲

3件祖亞昆 勁過依班76

正 vdb去埋曼
我地可以繼續追老母

三件鬥慢

vdb35m我地件30+60m
可能又去追多件30+老母 然後d青訓小將又人球咁
如果法迪同puig仲係80分鐘先出真係唔想睇哩隊野

狗雄 加泰四子仲喺度嘅話都係唔好睇啦
都唔荒好得去邊

食屎狗高層
vdb 俾人搶埋
高文如果出手搶荷蘭幫好大機會

俾錢downgrade隊波

拉後期再柒都叫歐聯功臣世界杯亞軍
件武肺中場有咩資格6千萬？

韋拿杜姆>韋拿

條狗雄做數用，好似施利臣同Neto 咁樣

Marc-André ter Stegen
"6 years - Many great memories! Still very grateful for your help especially when I joined Barça in terms of language, mentality and culture - I’ll never forget this!
Now I look forward to playing against you Brate 😁😁
I wish you and your family only the best with your return to Sevilla. Un abrazo fuerte amigo!
Ivan Rakitić"
當年拉踢過04所以識德文幫左達唔少

Trincão: "I have no patience. I hate being on the bench. We have not trained much so far, but the sessions are good. Everything is going well in my new city because I love the atmosphere, the food and the people."

"Barça is the biggest club in the world, the best, and has the best players in the world."

"I don't want to compare himself to anyone, it's me and I want to write my own story. I don't care where I play. I have no preferences, I like to play in all attacking positions."

"The experience of the training sessions has been positive. We are improving in everything."

"I don't like playing FIFA, I prefer to play Call of Duty."

"I don't like playing FIFA, I prefer to play Call of Duty."

I prefer to play PES.

雄狗：我死，美斯都唔可以生

下季右翼主力

"I don't like dicking ball, I prefer to play football manager."

I like to be injured

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Arturo Vidal will leave for free to Inter Milan. Vidal didn't ask Barça to pay the remaining year of his contract. [Diario Sport]

全部free走 隊波係咪解散得

小花又走唔到

Lionel Messi, supported by his father and his lawyers, has decided to reverse his desire to leave Barcelona this summer. The Argentine's new plan would be to bet on his continuity in the team but only for one more season, until June 2021. [cuatro]
In addition, Messi thinks it would be great to be able to say goodbye to the fans, who will presumably already be able to enter the Camp Nou after the capacity restrictions. In 2021, Messi could join Manchester City on a free deal. The next few hours are vital. [cuatro]

又晒多一年

陣間有西班牙對德國睇

又縮沙

垃圾

竟然決定留
咁不如作勢公開叫狗雄辭職就留啦
唔多睇好個不信任動議會過

好柒呀屌

大雄賭贏了

屌 咪撚留低啦

成功留美斯， 之後連任埋，繼續鳩買人， so9踢走埋都仲肯留，美斯

好柒走就走啦

你教佢點走?
你比錢佢

佢老豆明顯左膠

COURT OR STAY

法庭見美斯輸既機會好大

冇撚用等下季繼續雞胸啦
free走冇人要就心灰意懶退役

外界專家話美斯贏面大

之前都傳班高層最後傾向俾美斯走啦
更何況佢打上黎美斯又唔係無勝算，外國個邊都分析過美斯有得同班膠層拗。大佬你而家同人地鬥企硬啊，對面一個都未肯辭職你就開始縮

其實都係報紙佬9up放風多

Jorge Messi is now at Lionel's house to talk about his future. Critical hours.

下年就算免費走人都34歲了

你份contract寫左6月10日就係6月10日
除非本身有加視乎賽季完結既文字

唔想再引戰，但你可以留意多d點解有d約可以解約好來好去，有d約球員打golf都要full pay

鏝：

Jorge Messi has claimed he didn't say "yes" to the question of 'Messi considering staying another year'. He said "I don't know". [ser]

美斯成撚日彈出彈入

你可以上馬卡報睇返法律系教授個專訪

佢係「相信美斯份約既解約條款有提及同賽季完結掛勾」，所以美斯有利

問題係呢句唔似存在

巴老母唔係有條片話美欺可以隨時話走？

Jorge Messi has seen the video released and now claims he has NOT answered "Yes" to the question of whether "they are studying the possibility of Messi staying a year and then leaving free." Jorge Messi says he replied: "I don't know."

人地都無答yes，係記者9up。希望告上法庭

新聞一時仲話國米曼聯都考慮美斯添
曼城兩億都肯出添

但我地要分析邊段news係真
邊段news係假

例如份約從來都冇日期
又點會一開頭個個都講得出係6月10號呢？

自動延期都明顯係假
講既係到期既合約
但美斯份約根本未到期

想問巴塞官方店香港有無方法買 or 邊到有官方products買

Khaldoon [2020]: "He [Kompany] left when he felt it was right, same with David. Sergio's going to be the same - we'll work it out together, it'll be very natural, this year or the year after. It'll play out in a comfortable way whatever Sergio decides."
巴老母學下油王OK?

如果買唔到更好既前鋒做咩要免費放走咬
乜撚野操作 加泰豬點解可以忍條仆街咁撚多年

以為巴塞仲係個個後生球星爭住黎既年代

我段段都有睇
根本唔係一段新聞得出結論

一路都係講緊份約
林鄭夠話香港冇三權分立啦
但個制度根本就係三權分立
係唔係公開up幾句就可以改變

或者你講下你覺得美斯份約點寫
巴老母講佢幾時走都得
係咪季中都走得？

仲要放去賤種蛆

唔好彈出彈入，巴d 高層咁仆街仲留嚟做乜

波台黎講隊隊都賤架啦

個人意見
希望美斯唔好再糾結於咩情義咩無得同球迷farewell咩報恩之類
我覺得而家已經係表態 要同班高層反枱 有佢無我
佢一講話要走大把巴迷支持佢啦 反
希望佢真係堅定啲，講真佢早一年走留翻少少錢俾疤狗都好過好過free走啦
屌真係想睇佢踢英超屌柒班柒頭

呢個真呀
我當美斯同巴主席反面呢個報導係真先
依家你留低,主席又唔洗辭職
真係好冇面

蛆狗係賤

Umtiti is willing to leave Barcelona at this point. No club is willing to pay a transfer fee for him, so Barça may let him go for free. They renewed him with a high salary knowing about his knee problems, & now they don’t know what to do about it.
[@SiqueRodriguez @QueThiJugues]

Free

開善堂？

人地換血係賣走啲老人 我地換血係free走

free走世界盃冠軍CB

Free走都慳好多人工了 樂觀啲諗

走啦美斯

呢隻free都唔知有冇人要啦

揸住成兜爛貨得arthur賣得出

Jorge Messi has left Lionel Messi's house after a conversation that lasted over an hour.

Free走umtiti又係唔知做乜撚野

趕埋老豆走啦，叫我留低？

傷膝青年+高人工+落場態度差

#4仲有用過佢

點解個BOARD 可以柒成咁

點解呢個垃圾球會可以搞成咁

佩治 迪莊 老母

Puig變比真歷

差啲唔記得仲有比真歷

我算唔算加泰先知? 我一早話巴塞成班都係陷家剷了

屌係喎

先知就唔會買巴塞買到含家剷

迪莊變影帝
永續30+中場

我都唔知你哋嘈乜走定唔走都係唔同梳屎周圍放風吹水9up 唔知你哋點解可以咁堅持自己先睇得真
仲要好似美斯份contract你哋有睇過咁

咪一早講左
最尾一季可以走
但要6月10日前提出囉

球迷注 預左輸

佢地平時出公海教人睇波

佢地有份寫架

口講既野有法律依據
就唔駛白紙黑字啦

6月10號係全世界夾埋鳩up既咩

巴free都要清曬啲人
好明顯想搏下年有好成績再續美斯
不過唔清加泰幫都幾肉酸

唔洗再講美斯
9成9都留隊

留隊既話
放美斯打中勁d

美斯既勁根本唔係數據顯示到出黎

係咪有人話過美斯留，佢就會走

加泰dna

中立啲講 其實有啲都係話要full pay先走得

加泰四廢份糧都好厚下

果然係more than a club 全部free走

啲source份份都唔同講法 一時就話走得一時就話留
邊到估得到邊個先係啱

唔free走邊會有球隊接手

得罪講句
成班扮乜柒丫
根本想佢留隊

我第一個想美斯留多年幫手重建

邊有fans唔想佢留架 最重要佢開心姐
咁多年為巴塞贏哂所有野 但咁樣強留佢真係好心痛
從來巴塞都唔係咩正義之師 但第一次咁憎球會

影羅高薪唔清
蘇維暗又話free走
拉又唔早2年賣
唔簽vdb 簽老母

真係衰撚過開善堂，more than a club，is a group of motherfuckers

老母我就覺得冇咩問題

我最愛的巴塞球員
米高 朗拿度 費高 (梅西)

老母射爆你狗閪巴塞啦 仲有咩好嫌

入你兩粒嫌人老

攬住堆廢閪tikitaka過世啦

慢過隻龜嘅影>垃圾老母

你兩個互含夠未

未

神級tikitaka

佩治好似小白咁打兩年第十二人先，中場呢個位要浸下先得

廖化

梅西=關羽
巴老母=糜芳

諗到了 老母打CF bug級

淨係個頭都夠頂死你垃圾疤啦

佢嚟咗嘅話 同隊點頂死垃圾巴

自己龍

武肺中場: 唔想中武肺就比我正選

武肺中堅淘d寶: 唔想中武肺就比我正選

你學埋牛佬講野

有合約條款->打官司都唔比你free走
其他賣到錢既->全部做善堂比你free走
屌你老母巴老母

安狗出影正選

allin 德國

加泰永不倒

想踢撚死大佬咩

影狗
撳咗入條link睇咗兩次
一次就傳醫院波俾右閘
一次就中場俾人拍甩

影狗都射波 代表d咩

雖然細個係鐘意李華度

不過大過睇番,確係佢同施丹勁d
利華度係入波多d ，但呢兩個更適合做球隊重心

第一二季蝗既Figo好撚誇
多左朗拿度之後，蝗同figo 都踢得無咁爽。

❗️ | Bartomeu has been accused of corruption by the Catalan police force.They posit that there is substantial evidence of corruption in the BarçaGate case after analysing the accusations against Josep Maria Bartomeu. (El Mundo)

我最期待的畫面出現了

大雄快啲黎香港呢個逃犯天堂

比你tip 中

轉頭又放返出黎啦

巴杜美既醜事第日可以拍番套戲

幫曼城同熱刺拍紀錄片個team幾時黎巴塞拍

都唔係tip既
只係好多行為真係好似貪污洗黑錢先會做得出
仲要係羅狗頭馬

搵埋大雄唱啦

用6倍價錢請pr公司唱衰自己球員

唔怪得今日吹緊美斯考慮留隊嘅風啦
果然大雄奶嘢美斯最開心

不如順勢帶埋老婆仔女跳河死啦

‼️突發消息‼️

根據西班牙第二大報章《El Mundo》報導，球會主席巴杜美奧被加泰隆尼亞警方控以瀆職罪名。加泰警方在針對巴杜美奧的調查及指控後得出結論，確認他在今年的「公關門事件」醜聞中存有貪污的證據。

據稱他涉嫌以球會開支僱用公關公司，大肆抹黑以美斯、沙維丶碧基丶佩奧爾等人為首的「反巴杜美奧派」球員和名宿。報道指，該筆款項由巴杜美奧親自批核，而且更高於該公關公司平常收費的整整六倍。因此他有以權謀私及貪污之嫌，被加泰警方介入調查。

By 懷斯

大雄
咁而家邊個話事

就死喇

拉左都好食好住

又唔係咁講呀
羅狗踎嗰期都好撚頹架

如果大雄真係收皮既話美斯可能趕得切今季走

洗定菊花入去坐啦

狗雄無事既
永續主席

美斯今次真係暗黑兵法

大雄收皮緊要過佢走唔走
佢唔走咪踢得好好睇睇等佢有個好d既farewell
去咪疊埋心水重建

美斯坐正

美斯玩埋政治逼走大雄既話真係巴塞上帝

可能係有人唔想美斯走搵人拉9大雄呢

分分鐘啲警察係美斯迷

上到法庭
法官係美斯粉就好笑
法官：我想睇你踢英超 宣判美斯勝訴

含過VVD既人
講野都大聲d

咪咁25啦呀狄

邊個叫你含華蛇

米屈
Xbox條仆街仔屈9我

巴夫韋爾走左啦??

佢預備下季踢正選

下年著10號 點解要走

到底劇本走向係點

有圖有source
豈容你抵賴

巴杜姆同美斯一齊走得唔得

唔好將佢地並排講得唔得

真 侮辱咗雄哥

隔住個口罩都feel到古捧盃開心到合唔埋口

古個身真係壯左好多

太多人要清，無人得閒理佢
可能係重組最大贏家

其實美斯走都唔係壞事
近幾年班友踢擦鞋波 有波就傳俾佢 真係睇到忟

叫巴塞班友去拜仁跟操算啦

好快瘦返

你就想 操得少會肥
你望下蘇狗

笑死 加泰美斯迷出動埋警察
唔怪得唔洗暴動

留巴塞啦希望

佢仲要著10號

Free走埋古啦 原因：25 高層on9
然後用1m買返柏度返黎 歲數夠高

白花油球隊
平時冷氣都唔洗開 搽白花油開風扇就得

古真係笑串住返古
7撚到
自己唔識用借比人

返巴

證明完自己

當日你班死疤狗點對我

呢啲9up新聞就算啦 佢都公開澄清咗啦

之後古返黎,基外借

放狗都要著老西褲
不愧係西維爾名叔

又唔好jer住佢係巴都有少少功績既
達子ig都有多謝佢幫佢呢個德國佬融入巴塞

Bulk撚到

壯左

睇黎美斯留硬隊
希望今季r年唔好輸得太肉酸

涉嫌貪腐
一直都覺得巴塞高能轉會買/賣人有鬼

人都走左仲屌乜

會唔會最尾告唔入大雄
跟住又俾佢連任成功

證咩明姐 係拜咪又係打後備 今季又有d咩威水成績睇
拜冇佢一樣3冠炒疤啦 係證明到就唔會比人彈鐘啦

查下巴塞仲有無大雄餘孽/賤種內鬼好過啦

真係咁勁就喺拜踢正選啦講真

屌, 原來係丹麥隊

Leo Messi's lawyers are preparing a response to La Liga’s statement which was published a few days ago. It will be in the next few hours.

又next few hours

老實講佢職業態度幾好，肺炎休季時係屋企瘋狂加操，啱啱複操又係第一個報到。

佢可打翼/中鋒，又有一定單打獨鬥能力，用嚟做後備殺手都好

我仲諗住下季佢做廖化
想知仲有乜人用

羅拔圖打右閘/右中場，成撚日近距離45度回後比美斯睇撚到燥，起碼施美度有衝擊力

自Neymar走嗰年next few hours 咗幾日，就知無咩好結果

施美度得扭呢招
其他進攻走位 平均key pass emerson都好過佢

不過今年佢未必咁多機會。
左翼應該畀丹/Fati打

中間就電話

右翼美斯/新葡萄牙仔

電話唔啱打最前，佢啱有中鋒幫佢開路(迪亞高哥斯達、基奧特)
丹比利傷少過半季先算

拉有咩好屌

大把老人家要休息 又西甲又歐聯

邊個咁得閒每個留言都負皮

都話bot嚟

問咗好撚多次

美斯走未，屌你老木

再講多次！美斯留隊！

好撚垃圾 仲話係球王

大雄又贏
小花又輸

佢以前出波俾蘇係ok 唔知做乜近兩季少左好多呢d助攻

老左回塘

大家唔駛驚啦！要印美斯嘅可以印！

先29歲咁快老係巴已經叫後生仔

巴塞班垃圾踢英超會仲廢過連加特

真係諗唔撚明點解阿SO肯後備都一定要踢走佢
你老母高層死全家
買D垃圾不如留阿SO

好似話嫌高人工，但阿蘇話你要比埋最後一年人工先肯解約

Se Queda

留隊

傻閪
搞咁多最尾又留

🚨 BREAKING: Jorge Messi, agent and father of Messi, has released a statement in which he is denying the existence of a €700M release clause. #FCB ❌

到底想點

咁只係無左fix 死700M 解約金啫，其實無咩意思，都仲係有一年合約

佢好似話埋可以自由離隊

Ousmane Dembélé is highly motivated by the arrival of Koeman, who believes in wingers and values the intensity of training sessions. Physically Dembélé feels very strong, the strongest he's ever felt in his stage at the Camp Nou. [md]

Among Koeman's assistants there is a specialist in muscle work and injury prevention who, due to the Frenchman's history of muscular injures, is keeping an eye out on Dembélé. [md]

迷丹炎Assemble

吹到咁大但留隊既話實比人笑到仆街

黨

Strongest 聽住先

冇release clause即係可以自由離隊喎

下係咁理解咩，唔係只係自己 deal 個解約費。其他聯賽都無話一定有release clause, 係西甲唔知點解一定有

其實我都唔知我邊一句屌佢

西甲一定要有release clause
你冇release clause即係自由身，隨時走得人

又彈出彈入 笑4

之前嗰啲就抵屌姐，我覺得你啱啱嗰句冇咩問題

Pedri Puig Alena係咪會有一個借走

咁佢真係好中意西維爾呀嘛

啱啱先出咗statement話700m invalid

其實出得咁既聲明 都係想走啫

搞得掂D傷先再講
唔傷係OK既

佢依家清既都係高人工嗰班
你見連UTT都終於要解約走就知咩事

唔知過多兩個禮拜走到未

西甲又出返聲明

預左啦
西甲點會比美斯走

BREAKING: Lionel Messi has decided to stay at Barcelona. [tyc sports]

你老味好柒呀屌

feel到過多一粒鐘又話佢走

美斯律師聲明：美斯7億違約金無效
香港時間9月4日晚，美斯律師發表聲明，美斯的7億違約金無效。（Tony）
西甲回應美斯：違約金仍有效 美斯不可自由離隊
對於美斯團隊發佈的聲明，西甲方面立刻也發表官方聲明進行了回應，堅稱美斯違約金條款有效。

西甲mon得認真過我哋好多
一出即回

冇左美斯 隨時少成億轉播 贊助 吸金力插水

講緊可能成億損失 老閪都認真啦

無美斯撚有人睇你個濕9聯賽 又閪又夜

下年大雄冇得撈仲走唔走？

其實一日美斯未出聲,咩都唔會信

出左聲
屌鳩西甲

依家:留隊
過一陣:離隊

Our understanding: Messi released a statement to make it clear he's staying against his will. He can leave for free but doesn't want to battle the club he loves in court. So, he stays until 2021. [@barcacentre]

美斯FREE過皇馬 西甲一定話好

講真 收返100m好過比佢free走啦

曼城都冇開過價

無人想買廢老

球霸終於毒撚格
比人大多幾下又軟返

佢老豆黎咗價仲衰

企硬打官司啦屌

咁玩法巴塞會衰幾多年？
皇馬下體會都應該仲有星肯去
巴

垃撚圾，同係國家隊一樣，咁撚樣都仲想做球會，下年退休啦

佩哥下年整7條煙頂撚死你班加泰狗

屌你老母巴塞

球會定球王

吾皇真係唔使買人。。。
屈撚到仆街

冇埋美斯哩隊垃圾巴好彩係踢西甲得皇馬馬體會
踢英超真係踢歐霸都似
明明球會歷史同青訓都搞得咁好 偏偏近幾年學人亂用錢or根本洗黑錢放棄哂d球會價值
曼聯再廢都起碼比機會自己d青訓 我地就人球咁

堂堂大球會， 處事肉酸到

messi LBJ上身拍片

其實啲鬼佬真係幾易滿足
咁撚樣啲comment都係打J

睇呢條片我淨係睇到Kimmich啲斬波好撚勁
大佬贏夠三四球出來入人兩甩
一場恰鳩雲達不來梅已經呃左四五球G+A
出Perisic個priority 都高過你古天奴
只係屎忽撞棍比佢咁啱借左去拜仁踢後備

Kimmich真係好撚勁

十足十啲毒撚扭計咁屌
完全唔care自己形象
下年比人炒多次8比2咪撚屌

肯定stay了

唉

大雄走未

大雄又贏

坐監啦仆街

Lionel Messi: "I'm going to stay because the president told me that the only way to leave was to pay the €700M clause - that's impossible. Then there was another way that was to go to trial. I would never go to trial against Barca because it is the club I love."

[via @goal]

Lionel Messi: "Bartomeu told me that by the end of the season, I can decide whether I want to go or whether I want to stay and in the end he didn't keep his promise."

[via @goal]

Messi: "I wasn't happy, I wanted to leave. I have not been allowed and I will stay at the club to not get into a legal dispute. The management of the club led by Bartomeu is a disaster."

講到咁邊有心機踢

即係而家巴塞在禁錮美斯啦

Lionel Messi: "All year I've been telling the club and the president that I want to go out, and I thought it was time now."

Lionel Messi: "The truth is that there's been no project [at Barcelona] and nothing in a while - they juggle and they're plugging holes as things go by. As I said before, I always thought about the well-being of my family and the club."

Lionel Messi: "Bartomeu told me that by the end of the season, I can decide whether I want to go or whether I want to stay and in the end he didn't keep his promise."

Lionel Messi: "I'm going to stay because the president told me that the only way to leave was to pay the €700M clause - that's impossible. Then there was another way that was to go to trial. I would never go to trial against Barca because it is the club I love."

Messi: “I would never go to trial against the club of my life, this is why I am going to stay at Barcelona.”

真係出至佢口中?
講到咁絕情但係最後都唔走 搞到成件事好柒

真疤legend比人搞到咁
屌你大雄死蝗狗黎

而家係大雄反口唔比佢走
無理由拎700m出黎

又係到做戲,打官司都唔夠膽,美斯你快撚死啦

你老母就死撚咗幫佢執骨啦

大又話拉左大雄既

你咁撚把炮俾700m出嚟叫油王買斷佢

巴 同美斯雙輸
大雄贏哂

點撚樣啊傻閪

Bartomeu：We'll talk, not now

賤到，咁都唔打官司告佢

loselose
個主席仲有臉留任？

屌閪 加泰手足打左1個禮拜都攻唔入魯營解救梅西?

加泰豬就算撚數啦話唔撚定慶祝緊喇

第一日就應該火魔法啦

又話C鳥巴老母既

你老母就做戲
仲要扮老雞比人中出屌埋屎忽都係收到三十蚊肉金

還掂都就退休 hea踢玩大佢

你就真係快啲死撚左佢 邊個球會會拎7億出黎買人呀

收尾幾年比人玩死，好慘

美斯個訪問完全係講明比人迫，比壓力巴塞放人喎，連佢本人都咁講已經好嚴重，如果係彈出彈入就話留隊就算啦

打官司呀,係咪盲呀,而家佢唔撚夠膽呀,打win左咪唔駛俾7億直接免費走囉

識撚咩啲人
比活蛇講多兩句就話佢彈出彈入㗎啦

美斯點解要被咁對待

打官司唔撚洗時間
即日同你上庭三十分鐘打完好無

拆得掂來佢都分分鐘真係完約 咁仲打乜撚啫

扭曬對面再射上看台

佢有前科啦,係國家隊咪又係咁撚樣,輸場波退出,過一陣又復出,食撚屎啦,心理質素差撚到

唔敢你老母臭閪咩 依家係佢唔想對巴塞打官司呀
你都係幫你老母執骨算啦

你收撚皮啦 打嘅話你班撚樣咪話佢唔重感情 養你育你嘅球會都要告
而家話唔撚打就話唔夠膽
用下個撚腦先講嘢啦

比活蛇啲撚樣講得多真係國家隊退出都變彈出彈入

Bartomeu,我祝你白頭人送黑頭人, 百病纏身兼長命百歲

你收檔la

打官司打幾耐啊
打到你老母化撚咗骨都未打完啦
用下你個腦啦傻閪

戇鳩仔

佢expect即日解決

依家退唔退國家隊係咪要問準你個柒碌先？

講到咁狗雄都要硬留不如死柒左佢算啦

支持小花一月即刻同最域簽約

block撚左條傻閪小學雞算啦佢以為打官司好似開會咁幾個鐘就完

話到明佢唔想打官司 因為佢愛巴塞 只係大雄玩鳩佢
有班擺明唔係巴塞fans既撚樣仲話彈出彈入唔敢打官司

睇到想喊

那馬特奧呢？

“（笑）是的，馬特奧還小，他還沒有意識到去別的地方、在別的地方繼續自己的生活意味著什麼。蒂亞戈明白一些，他年紀稍長。他在電視上看到了新聞，就問我為什麼。蒂亞戈根本就不想走，他不想去新的學校去交新的朋友，他哭著求我說‘我們不要走了’。我再重複一遍，這真的很艱難，我很理解蒂亞戈的心情，因為我也經歷過。做決定真的很困難。”

是啊，都20年了，你孩子都已經長到你來到巴塞羅那時那麼大了。現在人們都知道了兩件事情，一個是你留下了，另一個是你留下是為了重新領導球隊。這對巴薩球迷來說是個好消息嗎？

“和往常一樣。我會全力以赴，我們會全力以赴，為所有的目標而奮鬥。希望我們能如願，能奉獻給那些過得不好的人。我今年的日子很不好過，但是和那些真正被病毒折磨的人、那些失去家人的人、失去很多東西的人相比，我經歷的根本算不上什麼。我希望我能盡心盡力，把勝利獻給我之前提到的那些人和他們的家人們，讓我們把最好的一面獻給那些有困難的人，讓我們能徹底戰勝新冠病毒，重回正軌。”

呢條仆街真係賤種黎
日撚日post埋啲誤導性既支那新聞
明明巴塞唔肯放人講到係美斯彈出彈入
最弊有班人真係睇佢啲支那新聞就算

實際要上court都係大家吃力不討好嘅事
贏又好輸又好美斯一樣係一時三刻扯唔到
美斯亦都講明唔想同球會對簿公堂

咁咪同你盤啤坐多年等走人囉

English version

好感動 終於見到美斯公開屌大雄

fifa規定呢類合約糾紛上庭前
下一家球會要願意承擔所有敗訴風險

敗訴就算唔係7億，幾億睇怕都走唔甩

希望唯有希望下季d西波唔駛咁惡頂

留係因為巴塞
走係因為巴杜姆

正如香港人留係因為真係好撚鍾意香港
走係因為D撚屌共狗官

但美斯始終唔肯告巴塞

佢提到there’s been no project，我諗佢最失望應該係上季用1.2億買基沙文，而唔係買防中同後防。古天奴接班小白，但轉頭將佢借出。基沙文技術特點同美斯一樣，仲要上上季放你飛機唔嚟，呢個垃圾管理層唔知做乜撚野。買完基沙文後就嘈冇錢買人，呢個價夠搶迪列特返黎有餘。

好似一間公司咁，你老細話會招兵買馬幫你手，點知買一個同你一樣skill set既人，咁究竟佢係準備定踢走你，定係老細根本唔知間公司需要咩人。一個職業球員時間有限，浪費時間比呢啲垃圾管理層真係唔抵。

就係因為佢好清楚問題係巴杜姆唔係巴塞

哭能左

咁都要賴落雞屎度

聽朝大雄應該會出文屌柒小花

佢夠膽咩

條友快啲坐監啦

我是巴塞球員美斯，現在我和主席巴老母鬧反了。 現在去不了曼城，踢不了球。 我正在亂撥號碼時找到你，看你跟我有緣，希望你能借我七億歐元助我贖身。 以下是我的微信號：123456789 當我助曼城首奪歐聯時必定報答你！ 謝謝！

條友唔係比人拉撚左咩

我覺得雞屎唔關事嘅

RAC1
MD
MARCA
Catalunya Radio

仲有邊間

唔關基沙文事，而係透過買佢睇得出管理層嘅思路係幾咁混亂

反了反了

電話佬本來就唔應該嚟
古 佢 美斯
屌你三個撞哂位
你揾個弱智既都知咁樣砌隊波死鳩硬啦屌

有睇上季嘅波就知基沙文基本上冇咩球權，一個前鋒仲要成日幫佐迪艾巴同中場補位。

對拜仁個場，利雲越位入球係白界前護空龍係基沙文

我真係唔知買電話佬做咩
又貴又唔啱用

野就做足但永遠比D鍵盤球探話佢冇用

如果美斯留嘅話咁唔該狗雄拿拿聲走

古本身買返嚟諗住打小白個位，不過影帝跌watt太勁，唔可以單防中cover條中前場，要擺攻守平衡啲嘅中場幫影帝。所以將攻強守弱嘅古天奴推前一格去左翼。

一方面見到小花留好開心
另一方邊諗到佢又要哂多一年時間就好sad

巴老母：留到美斯係我嘅功勞，點解要走？

777:令到200萬人唔再上街係我嘅功勞，點解我要辭職？

Messi 都比Chinese virus 累
話messi無6月10日前提出想離隊啟動唔到個條款
果時仲爭緊西甲歐聯

過嚟屌柒一聲巴老母

屌 睇完美斯個訪問真係幾感動

偽進星 $100

Messi market value 111m歐羅係咪真

其實最唔撚柒明既係點解美斯留就係小花
明明而家巴塞隊波廢過屎 留係到仲有挑戰性
盲反都冇撚腦

留隊=小花 彈出彈入
離隊=球隊有難先走 25
打官司=25
唔打官司=毒撚 做戲

仲未計所謂一大堆彈出彈入新聞 係傳媒拎黎炒作
每單都跟到貼 件事係點唔care 自己屌左先算

算啦，haters gonna hate

唔好理班傻鳩盲反
好好珍惜最後一季

希望高文會帶嚟新景象

下年可能體力再差左就會跌

有歐聯先有價講
但真係睇唔到今年呢隊巴可以點贏歐聯

巴爾：仲以為有人陪我打高爾夫

差唔多啦，佢已經成33歲

仲對歐聯有期望 出局出得冇咁柒算啦

由出面講啦唔洗在意
美斯留低幫手主導重組 踢走巴杜母
我地睇波睇得開心緊要d

年年八強仲想點

半季前拜仁都7下7下咁，點知換咗教練後變咗第二隊。

如果唔買後防同防中，我自己都唔睇好前面入幾多都唔夠後面失

好似巴塞入歐聯=西甲廢 刷排名
巴塞贏歐聯=北京電視機
巴塞拎西甲=溫室小花 唔敢去英超證明自己
巴塞拎國王盃=盃仔wfc

De jong咪防中

比基意志同領導能力同佩老大差好遠佩老大起碼唔會比自己球員半場已經死老豆咁樣等出局

Good bye RakiticGracias

其實佢d遠射幾好J

慘在好多跟唔貼嘅人睇完當真
美斯又唔似C朗咁多死忠幫口

美斯公開屌柒巴老母啦已經
條撚屌仲夠膽行入魯營?

大雄快撚啲坐監喇

其實喺巴班球迷有冇野可以做到令條友快啲收皮
Hashtag #bartomeuOUT 就成日見

Cls 真係禁錮佢咁款

其實拉仔依兩年唔肯走，都係一樣為咗家人

睇de jong算

巴塞在禁錮美斯

喂柒頭
你冚家死撚晒啊
仲唔返去幫手執骨？

假撚到

#ESPN |
Messi informed Bartomeu 3 times of his desire to leave this season and the president informed him of the necessity to postpone the decision until the end of the season,after the end of the season, he informed him of the need to speak with a lawyer to review the contract.

咁如果打輸左咁點呀屌你老母係咪你老母用個臭西黎幫佢還呀？都唔撚值啦屌你咁撚夠擔咪幫佢打囉傻鳩你識打飛機咋
利申：我都重視籃球但你唔撚係流川楓你只係佢個三個女仔die hard fans既兵咋屌含自己條撚啦如果搵到既話

美斯其實好慘

FDJ打防中真係勁到仆街

印得美斯未

屌你老母啦 唔係美斯咁搞 阿根廷會正視足總貪污問題咩

呢排個POST去得好快
除左拉走 美斯留
其他老野係咪照舊永續

阿根廷足總主席選舉，75個投票人出嚟有76票，改做現場舉手投

最撚想件影走

Messi's future has nothing to do with Luis Suárez. Suárez will leave Barça. []

Imagine trying to fool the world by berating Messi and saying "We have a plan" and announcing Depay and Wijnaldum in the same transfer window as the one you sold Arthur out for Pjanic. Couldn't by my President.

🇶 Why did it take you time to break your silence and go out to speak?

“First because after the defeat in Lisbon it was very hard. We knew they were a very difficult opponent, but not that we were going to end that way, giving such a poor image for the club and for Barcelona. We gave a very bad image. It was wrong, I didn't feel like anything. I wanted time to pass and then go out to clarify everything "

🇶 Why did you tell Barça that you could go?

“I told the club, especially the president, that I wanted to go. I've been telling him all year. He believed it was time to step aside. I believed that the club needed more young people, new people and I thought my time in Barcelona was over, feeling it a lot because I always said that I wanted to finish my career here. It was a very difficult year, I suffered a lot in training, in games and in the dressing room. Everything became very difficult for me and there came a time when I considered looking for new goals, new air. It did not come because of the Champions League result against Bayern, the decision I had been thinking about for a long time. I told the president, and well, the president always said that at the end of the season I could decide if I wanted to go or if I wanted to stay and in the end he did not end up keeping his word. I suffered a lot this year and I thought about taking a step to the side"

🇶 Have you ever felt lonely?

“No. I didn't feel alone. Not alone. Those who are, have always been by my side. That is enough for me and it strengthens me. But I did feel hurt by things I heard from people, from journalism, from people questioning my love for Barça and saying things that I think I didn't deserve. It also helped me to see who is who. This world of football is very difficult and there are many very fake people. What has happened has helped me to recognise many false people that I had consideres differently. It hurt me when my love for this club was questioned. No matter how much I go or stay, my love for Barça will never change ”.

🇶 Everything has been heard. The money factor, Messi's friends. What has hurt you the most after 20 years of defending the Barça shirt?

“A bit of everything, Messi's friends, money… many things that have been said have hurt me. I always put the club before anything else. I had the possibility of leaving Barça many times. The money? Every year I was able to leave and earn more money than at Barcelona. I always said that this was my home and it was what I felt and feel. Better than here is difficult. I felt that I needed a change and new goals, new things. There has been no project for a long time and there is nothing, they are juggling and covering holes."

🇶 In the end it is very difficult to give up twenty years, a whole life, a family that is in Barcelona, a city. And that is what weighs more when making a decision. Because I understand that in the end you stay in Barcelona, no? You are still at Barça.

“Of course I had a hard time deciding. It does not come from the Bayern result, it comes from many things. I always said that I wanted to end things here and I always said that I wanted to stay here. Bartomeu said that he wanted a winning project and win titles with the club to continue expanding the legend of Barcelona at the title level. And the truth is that there has been no project or nothing for a long time, they juggle and cover holes as things go by. As I said before, I always thought about the welfare of my family and the club. When I told my family that I could go it was drama. They all started crying "

🇶 What happened when you told your family that you could leave Barcelona?

“When I conveyed this to my wife and children, it was chaotic drama. The whole family crying, my children did not want to leave Barcelona, nor did they want to change schools. I looked further and I wanted to compete at the highest level, win titles, compete in the Champions League. You can win or lose it, because it is very difficult, but you have to compete. At least compete it and don't let the Rome, Liverpool thing happen to us, about Lisbon. All that he did led me to think about that decision that I did not carry out. We go back to the beginning...

I thought and we were sure that I was free, the president always said that at the end of the season I could decide if I stayed or not and now they hold on to the fact that I did not say it before June 10 when it turns out that on June 10 we were competing for the league in the middle of this shitty virus and this disease that altered all the dates. And this is the reason why I am going to continue in the club... Now I am going to continue in the club because the president told me that the only way to leave was to pay the 700 million clause, that is impossible, and then another way was to go to trial. I would never go to trial against Barça because it is the club that I love, that gave me everything since I arrived. It is the club of my life. I have made my life here."

🇶 Is that what has hurt you the most, that there are those who think you could have hurt Barça? You have been defending the club for years and being the flag of FC Bacelona. Has it hurt you that they doubt your Barcelonismo?

“It has hurt me a lot that things are published against me and above all, that false things are published. Or that they came to think that I could go to trial against Barça in order to benefit myself. I would never do such a thing. I repeat, I wanted to go and it was entirely my right, because the contract said that I could be released. And it's not 'I'm leaving and that's it'. I was leaving and it cost me a lot. I wanted to go because I thought about living my last years of football happily. The latter did not find happiness within the club."

🇶 That is vital. Be happy. You are a born winner. You are in a team that fights for titles and in recent seasons Barça has not competed in Europe. You are going to continue leading the team at Barça. But something will have to change at Barça, right? Something will have to change at the sporting level, right?

“I will continue at Barça and my attitude will not change no matter how much I have wanted to go. I will do my best. I always want to win, I'm competitive and I don't like to lose anything. I always want the best for the club, for the dressing room and for myself. I said it at the time that it was not giving us to win the Champions League. Actually, now I don't know what will happen. There is a new coach and a new idea. That's good, but then we have to see how the team responds and whether or not it will give us to compete. What I can say is that I'm staying and I'm going to give my best."

🇶 What was the first thing you thought when there were people that said you could leave and that you really didn't care about Barcelona? What was the first thing you thought? Feeling of rage?

“I felt a lot of pain that my Barcelonism was doubted, with how grateful I am to this club. I love it and I'm not going to be better here than anywhere. Still I have the right to decide. I was going to look for new goals and new challenges. And tomorrow I could go back, because here in Barcelona I have everything. My son, my family, grew up here and are from here. There was nothing wrong with leaving at that time. I needed it, the club needed it and it was good for everyone."

🇶 Family is something very important in your life. Your father has had a bad time, your wife too, your children. What have they asked you? What did they tell you? They may have said 'dad, this', 'dad the other'... Did they watch television and ask you something?

“All this time it has been hard for everyone. He [Thiago] was clear about what he wanted, he had assumed it and said it. My wife, with all the pain of her soul, supported and accompanied me."

🇶 But the important one in the family is Mateo..

"Yes, Mateo is still young and he doesn't realise what it means to go somewhere else and live your life elsewhere for a few years. Thiago yes, he is bigger. He heard something on TV and found out something and asked. He didn't want to know anything about being able to leave, having to go to a new school or make new friends. He cried to me and said "let's not go", I repeat that it was hard, really. It was understandable. It happened to me. It is very difficult to make a decision "

🇶 And to anyone. Of course, it's 20 years, that's a lifetime. You came to Barcelona at the age of your children now. That gets harder. There are two fundamental things that people would like to know - do you stay at Barça, do you lead the team again? An optimistic message for Barcelona fans for the future?

"As usual. I am going to give my best, we will do my best to fight for all the objectives and hopefully I can dedicate myself to the people who have had a bad time. I had a bad time this year, but it is hypocritical to say that if you compare it with people who have really had a bad time with the virus, with people who have lost family members and who have lost many things. Hopefully I can give my best and dedicate victories to all those people who accompany us from above and their families, to be able to dedicate the best to those people who are having a hard time and that we can overcome once and for all we can overcome this virus and return to normality"

🇶 The famous burofax. There has been a lot of talk that Messi is poorly advised and poorly advised by the decision to communicate that you wanted to leave by burofax. Why did you decide to send that burofax? What did you want to demonstrate? What was your position?

“The burofax was to make it official in some way. Throughout the year I had been telling the president that I wanted to leave, that the time had come to seek new visions and new directions in my career. He told me all the time: 'We'll talk, no, this and that,' but nothing. To put it in some way, the president did not give me clarification with what he was saying. Sending the burofax was making it official that I wanted to go and that I was free and the optional year I was not going to use, and I wanted to go. It was not to make a mess, or to go against the club, but the way to make it official because my decision had been made."

🇶 If you hadn't sent the burofax, maybe everything would have been forgotten and no one would have listened to you..

"Clearly. If I don't send the burofax, it's like nothing happens, I have the optional year I had and the year continued. What they say is that I did not say it before June 10, but I repeat, we were in the middle of all the competitions and it was not the moment. But apart from that, the president always told me 'when the season is over, you decide if you stay or leave', he never set a date, and well, it was simply to make the club official that he was not following, but not to get into a fight because I did not want to fight with the club.”

古天奴根本由頭到尾都唔啱替恩尼斯達

巴杜母 快撚啲死 咁樣整美斯

早晨
巴杜姆死左未

早晨, 巴塞發現強留美斯係兩敗未

撚到退休啦

點都好
球神唔會離開疤狗
呢個係現實

下年都更加唔洗旨意走

古打amf，身後要有兩個掃得跑得嘅中場。巴塞打兩個cmf+1個防中，古自己一個守唔到一邊，後面影帝又慢補唔切位，仲要佢後面嘅左閘艾巴要負責前插接美斯斜傳，呢到一斷，古補唔到位

只係用黎鎮住班FANS
等佢地唔好投不信任
仲記唔記得呢張相
嗰陣個個拎呢張相打J話佢開始做野

Messi: “I said in the moment that we didn't have [the resources] to win the Champions League. The truth is, I don't know what will happen now. There's a new manager and a new idea.”

Messi: “That's good, but we'll have to see how the team responds and if it will be enough for us to compete or not. All I can say is that I'm staying and I will give my all.”

球霸開到口
高文識做啦

唔好再踢為控傳而控傳嘅波有source話高文助教團有肌肉專家，可以幫丹比利搞掂佢肌肉問題有丹比利起碼可以提速

唔續約咪自由身囉而家你Tebas夾埋巴老母兩個殺上美斯屋企搵槍指住佢迫9佢續約咩

古天奴其實唔係話唔勤力
但佢喺中場中8號位嘅話位置感真係差
喺拜仁一樣無攻中踢 咪又係拉邊仲要後備

琴晚Delong 勁到仆街 希望來季高文有說明書

又Delong

狄龍

貼錯好柒

老母都唔係踢利既位置
如果做到國家隊效果既話

轉世靈童 fdj x 黑沙維 x vdb

過黎頂住個中鋒位先

條傻鳩個個POST都去貼, 佢推爆埋米蘭個POST, 仲幫米蘭開POST

咁有責任心

個新POST 又係貼依張J圖

黑沙維如果依家先踢巴一定比你地屌到仆街

有新黑沙維啦 唔係依件啊

早晨 大雄死咗未？

鳩文下季拎個西甲加歐聯4強
俾個機會美斯續約啦

屌 個board真係共產黨咁撚樣

4強就留畀班花迷喇
挑戰隊7連霸既隊
結果連4強都未入到

打頭3場全敗， 被人炒左啦， 仲打到歐聯咩

【東體爭議】巴塞隆拿令西甲嘥1個歐聯位

美斯係咪要用剩餘時間交接比 基士文 古天奴

幫佢哋坐暖個bench同斟茶遞水

美斯場場等佢地顯靈

美斯留隊 下季咩陣？

Fati Messi grizi
Coutinho
Delong pjanic

是撚但擺

龍=達
後防=是但，反正每場輕鬆8粒
中場=影蔔，剩返一個是但
左翼=古/電話佬，零速翼
右翼=美斯，實際上踢晒中前場
中鋒=是但，反正原本個前鋒都隱形開，巴迷已習慣

美斯留 但牙蘇係咪firm左去蛆?

走吧
so9值得更好

喂如果清人只係free走人既話
咁快d free走utt同影帝啦
最應該free走係佢兩個

utt好似無人問津

佢唔走只會繼續amigo足球
球霸唔想認都好
但客觀上就算電話位置更有利都好佢比波永遠搵左#9先
當然唔排除係華狗施蛇d戰術問題
如果高文解決到就最好

Leeds United are knocking on Barcelona's door to sign Rafinha, and talks have started for the Brazilian midfielder. Barça want 16 million euros for Rafinha, who dreams of playing in the same league as his brother Thiago. [sport]
理想: Thiago
現實: Pjanic

細佬踢英超

其實安歷基教嗰陣咪又係咁
只係多個尼馬比佢揀

去列斯幾好呀

神鋒pukki去邊

跟住諾域治返英冠掛

黎同bxxxxxxx拍住上輪無得諗

好撚葡萄

掂過碌䉀啦

一字排開，型L到

仲有古天奴攻中 電話佬左翼
勁過msn就緊

傳比佢咪又係等艾巴上橫傳 唔通比完佢會去突破/落底傳中咩
最撚慘係安排佢打左翼 你比到波佢都冇野可以做
撞位就撞位架啦打fifa靠sm亂黎咩
以前仲有小白中場帶上去過人 而加得dj佢唔係果種攻擊形

其實美斯留 佢原陣開局同上年有咩分別

清左人 唔買人

蘇亞雷斯
基士文 古天奴 美斯

勁到仆街#

puig多左機會 但中場有人傷就含得撚

只要有大雄係度擺乜陣都曬鳩氣

大雄同林鄭一樣， 唔洗旨意走

巴老母=問責官員

想知加泰手足攻到入魯營未

Koeman has invited Vidal and Suárez to train alone with a physio today so that they can finalise their departures to Inter and Juventus, respectively. [@moillorens]

Former Barça president Joan Laporta has signed the motion of no confidence against Bartomeu's board.

來了

大雄收皮日

美斯留隊
主席坐監

高文應該唔會繼續amigo 足球la。
amigo 足球本身就快唔到，體能好既隊邊會受你氹。

同埋我覺得佢賣4,22,9，買Wijnaldum 都係想build up 返隊波 攻防轉換既速度，上落次數。
4，9 明顯唔可以上落好多次，22 可以多幾轉但快唔到。

來緊隊波進攻係點真係估唔到，不過正常首要都唔想隊波上落幾轉就爆肺，比人打穿。

掙扎!

高文想Fati打9號位

Official: Barça will play their second pre-season friendly on 16th September against Girona. [fcb]

吹緊風簽迪比

Barça are close to signing Memphis Depay. Barça will pay €25m to Lyon for the Dutch. [La Vanguardia]

who

so9依家又話唔走 on9

合約精神!

減人工囉

depay應該嚟唔成啦咁搞法
又amigo

Oh

美斯留佢咪唔走囉

似係合約糾紛

你咁有合約精神唔俾release clause唔放美斯
我都好有合約精神
炒我唔該賠返錢

大雄:美斯唔拎七億贖身 我地邊有錢賠比你

其實依家唔應該再放美斯踢右邊
俾佢踢返前鋒仲好

見到小花死老豆咁既樣真係好撚sad

因為美斯留隊
佢死跟老友

牙朗發生左咩事

[@GerGarciaGrova🥇] | TOTAL AGREEMENT between Luis Suarez and Juventus.

Contract for 2 seasons with option for a Third, € 10.5M per season for the Uruguayan.

He must pass an academic exam of Italian language and culture to access the passport

打中場la
我覺得10號至9號半位或者自場自由人最岩佢

特登fail就可以留底

巴塞托迪

直接咬個考官la

自從尼馬走左 有幾時見過美斯打右翼丫排陣個表咋嘛
佢哩幾年都打緊自由人啦 都唔使討論佢點踢 佢都係按返自己踢法架啦 你叫佢踢攻中佢冇跑動 前面又唔係包皮
問題從來都係1中場冇人帶到波上去 2翼位冇突破
唔係下下屈速 好似馬列斯果d單對單可以壓落去傳返地波/cup大位都好有威脅 買唔到翼咩都假 繼續係度妹等對手犯錯靠個人能力丹唔傷佢係做到 有次佢連續cup到對手跌低真係好j

又係free走？

電話佬乜都射上9樓

迪比喺獌勁廢喎
之後好得？無乜留意佢...

電話佬廢撚到

返法甲好勁

大家覺得買佢都ok?
無乜信心喎
覺得佢以為自己好撚勁
連美斯之流

25M 加上高文識用 可以試下

你睇返電話依家個態咁樣，你就覺得搏得過
做前鋒有自信但炒哂都好過低迷到乜都做唔到

Depay係里昂唔差喎

高文手執迪比、美斯、古狗、電話，4個10號，但頂多上一個

美斯仲會唔會上場踢架，關係咁差

如果要陣容合理前場就應該上dembouz同葡仔，再買個中鋒，但事實係四個10號揀三個

我覺得都可以買來試吓
因為除咗美斯之外，隊內無其他人突破嗰陣有爆炸力

Pedri?

基沙打cam跑上跑落有無得諗
美斯就應該打cf唔回防最好

🔙 2019/2020
🔥 8 goals in 1 game

買auoar啦

左翼ok?

長命百歲

我都唔知基士文打攻中咩效果

不過走動少d既人打最前，對成隊波既速度影響係少d。

咁其他嘢佢係無得輸既

尋晚有無人有睇新仔 好似上咗十幾分鐘

琴晚咩波

提子對克羅地亞

球會都逼佢踢啦
咁撚高薪唔洗踢?

調佢去踢右閘
同施美度爭

其實我係美斯就唔搞咁多野
你睇返時間,佢份約都好快完
不如出年1月再搞

睇highlight 都正正常常
但無傷丹應該勁啲

對拿玻里第二回合基沙文就係打攻中，9+10打雙箭頭。基打得幾好，佢可以幫手串連同防守，好過打左邊冇速落唔到底又冇波到

大雄：太陽照常從東方升起

無傷丹只差過包皮，不亞於其他後生仔

無傷既話就係

原來有打過攻中我都唔知

高文之前都話佢唔應該喺邊，咁睇下係唔係真係踢4231比佢試下

睇啲人腳其實4231啱踢過433

我可以再賤d
見得番有速度既兩翼，是但一種我都開心

The signing of Wijnaldum has not been done, because Barça first wants to close the signing of a “9”. In the club there are big voices who prefer Thiago Alcantara.

It is the first time in 7 years that at Barça the name of Thiago Alcantara sounds like a real possibility. The price in both operations would be similar (both end the contract in 2021). Thiago does NOT have it closed with Liverpool and the door is open for Barça [Ferran Martinez via MD]

寧願大佬回家
不過我諗最後都冇左回事

泰亞高練到好大隻同防守強咗好多

1場咁大把仲要個場影帝同維度爾停賽。個一場轉陣打4312，復賽以嚟成隊踢得最好嘅一場。拉傑迪打防中冇影帝啲波咁高章，fdj 個場直程係成季最好表現嘅一場。fdj真係唔啱再同影帝一齊出

其實佢照執返呢個陣出都唔會輸8-2啦

施要含影帝呀嘛

輸咗場8-2
但後防冇買過人

西班牙賴啟卓

易傷不了

🔴 Messi will listen to the new president in 2021 to decide if he stays at Barça.

🔵 Messi will also assess the offers he receives from other teams. But perhaps a new, convincing project at Barça could make him end his career in the Blaugrana Colors.

[Diario Sport]

睇嚟最後bbq埋尾

se queda

收番個法國後生仔+ 朗格利夠用
碧gay 對垃圾中下遊隊出

朗格利2-8個場睇到佢夠班
好多下慢人半拍就出左事，俾人一攝咗入嚟根本就追唔到
無碧基輸得仲甘

唔夠班

有無諗過可能高文嘅意思係叫電話佬坐bench

Depay好似就係打左翼同正前

8-2全隊都唔夠班
達比人中出8次唔夠班賣得

睇波唔係剩係睇比數
平時西甲水準，朗格利真係應付有餘，一個中堅要做嘅嘢佢真係做到
但歐聯果場水凖一高就真係現哂型

達仔失個8球基本上都冇得救
有幾球唔係佢輸得仲多

保定阿拿巴派膠又少咩華拉尼都派唔少膠啦
個個雲迪克咩 朗的確唔係頂級中堅
但以佢身價我覺得佢交哂貨啦
再高要求就唔該拎8千萬買史堅尼亞/高列巴利果d架啦
迪歷治又買唔到 就唔好咁高要求啦
望返曼8千萬麥龜 我真係覺得朗唔係咁差

其實擺美斯中好過右
不如大家講下前3點排

我唔係想佢特別差
但上面有人話要佢擔正，碧基落sub完全唔認同

Nico Gonzales

踢緊Juvenile A,來緊呢兩季應該升疤B
有身型有腳法全面
拉科名將 法蘭個仔

仲講經咩有睇波都知美斯係自由人架啦
擺右邊只不過係電視出場畫面
我地都成日屌隊波冇翼 左翼係回防橫傳既雞屎
右翼係散步做自由人既美斯 要靠艾巴施美度做翼果份

如果排4231
G7
古 美隊 丹

左邊都係冇速度

基本上只能3個只能活2個
除非G7 Messi 雙箭頭
古打攻中咁出

但咁既陣，後面3個中場唔知可以點出+運作
法迪+丹比利又哂左（可以當前鋒sub但中路又唔係佢地擅長）

要搵新巴迪高黎carry巴塞托迪 先有冠痴下

中場防守力真係完全不足

法迪打左 古後備
或者
美隊正前 古攻中 法迪左 g7 sub

呢到有冇cctoy垃圾？

美隊
法迪 古/電話 丹
武肺 Dejong

電話 美隊
古 武肺 dejong 丹

其實咁嘅人腳點排都係鳩鳩哋
一係唔到快一係無防守一係撞哂位

Fati世界波
冇人睇r國聯？

fati 靚波

法迪勁到

今場勁到

fati

Fati刷新西班牙最年輕入球記錄

🇪🇸 Ansu Fati (17) in the first 35 minutes of his first start ever for @SeFutbol:

⚽️ 1 goal
🚀 3 shots
🔑 2 key passes
🥅 Penalty won
🔀 2/2 dribbles won

Youngest ever Goalscorer for Barça in La Liga

Youngest ever Goalscorer in UCL history

Youngest ever Goalscorer in Spanish NT history

呢啲紀錄幾年後又會有個超新星破

now冇得睇就懶得睇上網搵link成日睇睇下卡住/死左
之前有個網上開又比人ban左 之後就比錢睇now算

Barça have contacted Thiago. But Ronald Koeman prefers Georginio Wijnaldum. [SPORT BILD]

已變鳩文

黎緊要睇一年鳩文閪波

又話乜嘢高文有話事權，我到而家都睇唔到喺轉會上，高文邊度有話事權

我波C遊歷王

回家吧

睇決賽個晚已經想問
個頭幾時剷到咁撚青

見到fati勁我反而更加嬲，la masia 出人根本冇差過，係比board班垃圾撚走哂班勁青訓
Kubo 撚到送咗比對家賤種，fati就買一堆天價唔啱打嘅人頂撚住佢個位，cucu明明完美接alba班，但又痴鳩線踢走人
雞屎 古天奴 傻丹筆大錢根本就冇必要

為左慳嗰小小散紙 走左件寶 仲要比皇馬簽埋
自己為左無咁柒臨急臨忙簽多件日本仔
真係上上下下都當人on9

vidal好能正

早幾年好多都屎
屎到國家隊都入唔到
係呢代又勁返

見到FATI真係好驚有一日佢俾人賣走...

買左返來，高文唔用咪又棧搞,
用得好唔好都係佢問題
跟佢張list 買好過la

B 隊d 波會見到清晰兩翼
下下去盡，好主動。

但一上都A 隊鄧腳，陣式風格完全唔同曬
唔敢話有冇實力係 A隊立足，但開頭踢得唔好係好正常

盲目跟返以前哥帥個套升B隊已經唔work
始終踢巴塞一線隊太大壓力
最好就係借比第二隊甲組球會加buy back clause

吾皇近年不斷借出去
好野自用
普通料都賣到好價

我地就不斷賣賣賣

你肯定？17歲喎

你要等幾耐先出到Fati
仲有佢先17歲 再勁你都唔敢場場擺佢出來踢足
古天奴都算數
丹比利無必要？事後知佢咁玻璃就話啫
真係扭得嘅快翼來喎

喺La Masia度揀蟀唔係問題
淨係喺嗰度揀就好大獲啦

但係問題之前幾年到剛剛重發生緊嘅Amigo踢法
喺足球世界唔係真係一個踢法，係我哋自己球員問題衍生出嚟

再用啲把尺嚟揀球員/揀青訓係好有問題

應該會

我邊句話剩係係la masia揀 我之前都有話買aouar L馬成段野屌緊巴塞依幾年踢走幾多好青訓，冇鳩啦啦話我話淨係揀青訓

依家係放撚哂，連buyback 外借都唔撚係
仲有點解講用青訓就=盲目信青訓puig kubo xavi simmons fati依堆有潛質咪打後備輪換，就好似kubo走唔係要求搶美斯個正選位而係問球會未來點幫佢發展，巴塞答唔到佢咪走囉
如果用落唔啱或者冇位踢先借走，而唔係信都唔信青訓就all in雞屎文 傻丹

但佢又講唔服人點解要迪比同老母

一隊位就得咁多
你唔係留比la masia啲𡃁仔上
就係出去買㗎啦
係你自己上段講到買咩人都嘥錢用青訓就得咁咋嘛

我就唔覺得Cucurella有幾完美接班
久保建英個撚仔本身都被迫射左返日本
近年咪又係出個Fati係好J

數來數去早幾年咪又係走件Grimaldo同Adama而家有人識

Alba老用cucu有幾盲目用青訓？球王都三張，唔係話kubo去到佢個高度，但佢個位點都要諗定搵人接，咁又幾盲目？倒帶去返性病 拉未走果陣，性病係有料但體能差，拉回塘就洗講，vidal預佢出嚟工兵咁用，咁果陣咪升puig，跟住仲有表現，咁又幾麻木？
屌你老味我又唔係話賣撚哂出面買嘅人，L馬 aouar依d名我都有講過值得買，依家我講緊係班有潛質嘅人莫講話留嚟用，借出去 set buyback都冇，想問我屌依d有幾盲目信青訓

阿哥你被害妄想症就求醫啦
幾時指控你盲信青訓咁嚴重呀

問下你野就話人屌你
有躁狂症就睇病啦大佬

我自己覺得揀得佢做教練都應該信咗佢先

我幾時話買咩人都嘥錢
「雞屎 古天奴 傻丹筆大錢根本就冇必要」依句就=買咩人都嘥錢？ 唔好玩啦鹿清

講覺唔覺得根本就空想9up，但問題係cucu連打alba sub證明自己勁唔勁都冇，反而用件垃圾廢普

Kubo 返嚟果陣咪傾過，咪話咗同巴塞傾完冇未來先唔回家

Puig 果d又叫咩？賣出去果d未計olmo 果d

荷蘭佬砌荷蘭幫圍威喂就最興
但巴塞應該都幾忌呢味野

「淨係喺嗰度揀就好大獲啦」
屈人話返人屈返你，仲有盲目信青訓係另一個ching exact wording，邊度屈？依家似你被害妄想多過我喎

即係呢
Firpo喺betis表現就仲Sharp 過cucurella喺eibar
倒轉買後者返來就隨時係後者比人叫垃圾
Puig就仲喺隊波唔知你屌乜
Olmo 15歲就走左去薩格勒布 根本係另一個法比加斯嗰種來 你強留佢踢B隊人哋都唔so你 一隊當時又真係有佢位置？

你嗰句無必要買 同話買來嘥錢 意思上真係無好大差距咋喎老友

反而你話鳩我屌你盲目用青訓你就擺明稻草人啦
我句野幾時有咁嚴重 又幾撚時有屌你先
覆你兩句咁撚大篇野屌埋來我唔叫你求醫都唔比面啦

另一個ching就咪撚quote埋落我度啦

唔撚係九指連環嗰啲嘛 我block左佢睇唔到的

我果大段野幾時quote reply你果句你自己對號入座話我quote你果句鹿清係咪比華狗含到有思覺失調

Would you trust a coach who asks for Wijnaldum when Thiago is available and Depay when signing him would directly hamper Fati's development?

I wouldn't. Of course it's too early to say but better too early than too late. Barto's last dance may see Ansu sold/loaned in the winter who is the closest we have come to replace Neymar after spending €400m.

屌知大雄者真係莫若巴迷也

睇住蝗連續拎三年歐冠已經化左再去到上年都唔執就再化d

呢d問題由佢要同自己講睇開d ，可能係過程來。🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好撚亂喎而家

咁你又話另一個ching講

講cucu 就係講未放走果陣留係度用啦，點會講回購 我覺得kubo勁都唔會suggest 同賤種買返kubo啦

Puig 我話係好例子喎，屌咩？

我話果三條友冇必要買同出去買冇必要差好撚遠喎都係果句如果我覺得出面買人冇必要就唔會彈 aouar L馬出嚟啦如果我覺得買人冇必要就唔會之前笑有人話用abe打中鋒都ok啦

鹿清搞清楚講緊咩先啦

我淨係覺得有Thiago唔買 去買老母
然後等利物浦買Thiago

成件事好有膠味

不如唔啱你又搞清楚我想講咩先好嘛

近年青訓根本出唔到幾多好野

更何況出到都唔一定會喺自己隊食得返
根本係各大球會常見嘅事來

你話我屌鳩你果段我根本都冇quote reply

西甲嗰個紀錄直情係16歲 歐聯唔記得咗

含能吧鹿獵人

Cucu你覺得唔勁咁冇咩好講，puig依d啱用咪繼續用，fati 個問題唔撚係話比佢正選，而係佢個位有雞屎 古頂鳩住，下季連sub都可能有問題

都係果句，如果我信青訓信到神咁拜，我就唔會彈aouar L馬依D名出嚟，反而可能會學之前d人話搵abe打中鋒，加用埋細布斯基斯 Alena打正選啦

咪撚吠啦

買部ps5 十卜鹿清

下季Fati點都會有機會出嘅 國腳都做埋了 大好前途
同埋頂住佢個位唔係而家呢堆
而係koeman想買Memphis Depay先最大獲

支持v92重出江湖了

上一次荷蘭化就係v92，所以朗9=新v92

可否請v92返來 清走朗9？

Ansu Fati of Barcelona became the youngest (17 years, 40 days) player to score in the Champions League, when he scored against Inter Milan on 10 December 2019.[41]

班球員之前減人工 真係一d合約精神都無
蝕晒

V92幫荷蘭清走朗9再自己教

v92一條友教晒國家隊+巴塞都得啦
反正巴塞上上下下都係行行企企 意思意思咁湊下腳

我又未去到咁灰

呢兩個中場嘅profile都係我哋冇嘅
是但一個來都冇乜所謂 （好似有話買thaigo嘅新聞）
可能佢秤先老母既原因，唔係因為球員高低，而係冇諗住用返咁巴塞風格果套。

不過轉會過程膠唔膠就另作別論

兩件都高班過巴塞班正選啦

買哂兩個LA DIU

下年中場
pjanic 影 羅白

我都覺得係

淨係體能d 飯都唔駛傾
Thaigo 技術唔駛講
老母傳接護球都average 再好d

其實我真心覺得體能差距太巨大，技巧就只係門面野

高普踢法 殺死了足球

巴塞同拜仁squad直接交換算啦

老母得護波係好撚勁 其他都好平庸
因為佢好撚揀波踢
大半季都係廢廢地既工兵

行過解答下你地

就算有技術瘦底嘅球員肯跑肯搶都有得踢。(技術好冇身形嘅球員係一定要咁踢彌補身形差距）

自己踢傳控足球，個波失咗自己都搶唔番咁樣邊有得玩

但係老母都幾大心臟下

其實美斯先係贏家
出年走人 7000萬歐忠誠金+自由身

Messi今季應該留力美洲盃

Fati勁撚到

想問邊個係G11

一踢某條垃圾落bench
西班牙即刻大勝
代表啲咩

又一例子
巴塞唔識用

法迪去跟光頭佬應該好快超越屎達寧

我睇你好你睇我好啦

我地連上落回防都做唔好
踢波喎

唔好意思，借一借位

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，鄭松泰。

沒有黃毓民(每個月嗰3皮野)我們甚麼都不是

從不後退 只係做返自己野

泰博負責投反對票 啲人喺冷氣房玩分化

大佬即食易夾仲可以教下Puig Alena
老母落到場功能我都係覺得係維度/拉2世

呢啲先叫毋忘初心
林奠學下野啦

影帝

羅拔圖7到連佢契爺安歷基都唔揀佢入國家隊佢之前仲開聲屌

比安蛇調教到好撚勁

拉膠勁能到

疤咩隊友 老西咩隊友呀

Barcelona think that if Vidal wants to go free to make things easier for Inter Milan, he must give up on his salary for the year of contract that's remaining. [md]

有比真歷同 Pedri
係咪仲需要大佬
仲未計佢易傷

柏迪點都唔會一黎就正選料
要大佬都貪佢青訓底可以過d料比puig佢地
老母點睇都唔似做到呢樣野
武肺中場就行撚開啦屌

next po head what name???
大家快啲俾靈感

巴杜老母死全家

巴杜母像極了愛情

巴杜姆死全家咁簡單都諗唔到

活著何求死全家

黑警不得好死暨巴老母比狗屌穿屎眼

就呢個啦

994

995

996

997

998

999

1000